\begin{center}
    {\LARGE Problem E}\\
    {\Large Jack Edmonds}\\
    {Time limit: 2 seconds}\\
    {Memory limit: 256 megabytes}
\end{center}

\textbf{\large Problem Description}

\begin{displayquote}
傑克．愛德蒙(Jack Edmonds)是為美國計算機科學家。或許他最為ACM-ICPC社群所知
研究成果的是在$O(|V||E|^2)$時間內解決網路最大流量問題的Edmonds-Karp演算法，
但他最重大的影響可能是Cobhan-Edmonds假說：用多項式時間來定義演算法能被實踐。
如今我們把決定性多項式時間($P$)當作是可以有效率「解答」的問題類別，
而非決定性多項式時間($NP$)當作是可有效率「驗證答案」正確性的類別。
所謂的$P$對$NP$問題，就是在問「這兩個問題類別，是否相等？」，
這是目前計算機科學界尚未知曉答案的問題，也是七個千禧年大獎之一。
多數的計算機科學家相信$P\neq NP$，但仍缺乏正確性的證明。
另一方面，許多人試著利用證明「特定$NP$-hard問題 (至少跟任一$NP$問題一樣難)
可在多項式時間內解答」來推論 $P=NP$，但也都失敗告終。
\end{displayquote}

旅行推銷員問題，是一個知名的$NP$-hard問題。該問題是：「給定一個目的地清單以及
任兩個目的地之間的最短距離，要如何從一個起點拜訪所有目的地，並回到起點」。
我相信像你這樣優秀的程式設計失，你一定可以很快搞定這個小問題。
為了讓這問題困難點，我們將不提供你地圖，你只會得到每個目的地所在的座標點，
而且一開始這些目的地之間，還沒有興建任何道路。
顯然的，當有一些目的地與其他目的地連通時，你無法拜訪所有的目的地。

假定有$n$個目的地，座標分別為$(x_1,y_1),\cdots,(x_n,y_n)$且$(x_1,y_1)$是起點。
市長願意協助你，替你興建一些道路，讓你可以拜訪所有目的地。然而，市長又笨又懶。
因為笨，他只能興建由垂直與水平路段所構成，直接連通兩個目的地$(x_i,y_i)$、$(x_j,y_j)$的道路。
這道路的長度為$|x_i-x_j|+|y_i-y_j|$。因為懶，他只會替你興建$n-1$道路，他的顧問告訴他，
$n-1$條道路就足以讓你到達所有目的地。你可以決定興建哪些道路，請你告訴我從起點出發，
拜訪所有目的地後回到原點的最短路徑長度是多少。

\textbf{\large Input Format}

測試輸入的第一行有一個整數$T$ ($T\le 20$) 代表有多少組測試資料。
每一組測試資料的第一行，會有一整數$n$ ($n\le 10,000$) 代表有多少目的地。
接下來的$n$行，每一行都會有兩個整數$x,y$ ($-1,000 \le x,y \le 1,000$)，
代表對應的目的地之座標。

\textbf{\large Output Format}

對每一組測試資料，印出從起點出發，
拜訪所有目的地後回到原點的最短路徑長度是多少。

\newpage

\textbf{\large Sample Input}

\begin{verbatim}
3
3
1 1
2 2
3 3
4
2 1
-1 2
-2 -1
1 -2
6
1 2
2 3
2 2
3 4
4 3
3 1
\end{verbatim}

\textbf{\large Sample Output}
\begin{verbatim}
8
24
16
\end{verbatim}

\newpage
%\begin{center}
%Problem A is on the other side.
%\end{center}
